突發！ubi 八折code將不能用於pre-order 同發售時間不足三個月既遊戲！

轉至nga

水牙定

無左#3

新聞還新聞，你兩條友啲小圈子遊戲去返娛樂台玩咪搞臭遊戲台啦

是